人民日報—特區政府應該引進非洲黑人與香港女同胞交配，改善香港人口素質

引入藏獒同納dee交配

玉林狗肉啲狗同你老母交配生咗你出嚟

廣州好多黑人